446386
6850
- Về hình thức, khi mới nhận được hàng từ Tiki, tôi rất ngạc nhiên vì đây là lần đầu tiên tôi mua sắm ở Tiki. Tiki giao hàng rất nhanh lại đóng gói rất kĩ, đẹp. 
- Về nội dung, cuốn sách được biên soạn với những kiểu bài thường hay gặp trong văn nghị luận lớp 7 . Tôi mua cho con gái tôi nên lựa chọn rất kĩ. Cuốn sách rất hay, trình bày đẹp, nhưng bìa giấy hơi mềm, dễ nhăn. 
Mifnh rất thịch mua hàng trên Tiki. Hi vọng những đơn hàng cũng sẽ như vậy
5
908411
2016-06-12 09:42:04
--------------------------
